請問呢個係DDR3定DDR4

DDR3

3

pc3l
ddr3

我新電腦用DDR4姐係呢張用唔到？
好啦成部廢機比二手佬

8g放到200

甘4G呢？我一條8一條4

搭單問m.2 pcie ssd 128gb有要大慨幾銀